其實有冇邊首eason既歌係人地翻唱好聽過eason唱?

真係諗唔到

王宗澤 K歌之王

樓上正解

孤獨患者?

呢post已完

秒

OK除左呢首

其他唔該

輕鬆

淘汰

Eason 早期嘅普通話歌

腎仔 月球上的人

nope

例子

冇

腎仔嗰個又係令一個feel
比起eason更加sad

天下無雙 張學友有年演唱會唱